6月18日-東張西望-酸薑皮蛋

有冇巴絲打知道果集東張西望介紹既係邊間茶樓?
佢前菜係酸薑皮蛋
想帶老母去食

好似叫孟婆茶樓，
佢啦湯水都唔錯幾好飲，
岩曬你同你媽媽